我是台灣來的女生，來了香港兩年，交往過一個男朋友，你問的答

新北勁定山王勁

對不起喔
我不太懂你是什麼意思

鐘意台灣既珍珠奶茶定香港既珍珠奶茶

點解咁睇唔開由台灣黎香港？

$600兩小時 可中出?

how much

有無證明?

覺得香港男生如何？

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

對上文有咩睇法

香港的！香港的珍珠比較q

因為工作的關係
而且我的叔叔住在香港
所以就決定過來了

台灣人唔係打拼音咩

什麼意思？

有咩證明你係台灣人先？

香港男生比較會打扮
台灣有很多男生都很土
而且香港的都會幫女生提包包

學了速成
還比較方便

要唔要香港ptbf?
30蚊個鐘冇得拖手只準摸面

你知道 就算大雨讓整個城市顛倒 我會給你懷抱

下一句係咩

水果粉絲你班友都唔識

說明是台灣人還打口語的是想幹什麼

繼續吹

台灣的女生都很騷
我很喜歡

此post已完

扮乜撚阿屌你老母！

此post完！

不用啦
謝謝
單身感覺很好喔

對住人間分裂嘅朋友我地要表示關懷同接納

如果你要找男朋友

請不要找我!

受不了看見你背影來到寫下我度秒如年難捱的離騷

你說什麼？

因為呢
我會一點點港語

一部分啦
總會有騷貨的

我才不用男朋友
我覺得自己一個很好

一個人點格劍

今阿日月娘那這呢光
照著阮歸暝攏未凍睏
連頭毛都沒休睏

下一句係咩？

講用拼音作答

收皮啦 你老母

Sodagreen

我明你打咩

人妖

格劍是什麼意思？

親像魚死佇花園

ㄋㄧˇㄎㄢˋㄉㄜㄉㄨㄥˇㄓㄜˋㄧㄐㄩˋㄨㄛˇㄐㄧㄡˋㄒㄧㄤㄒㄧㄣˋㄋㄧˇㄕˋㄊㄞˊㄨㄢㄖㄣˊ

利申 台灣住左8年

假台妹

條友上網google

打你問［的］答已經fail
台灣人唔識速成的